內地來港幫忙湊孫卻淫辱印傭 年近七旬翁判囚18個月

內地來港幫忙湊孫卻淫辱印傭 年近七旬翁判囚18個月

即時要聞

2017-07-31 18:01:05 HKT

年近七旬的退休吹玻璃工人去年以家庭團聚為由，獲發單程證由廣州定居香港，幫忙照顧孫兒。他卻趁家中無人之際，連續兩天非禮女兒家中的24歲印傭，包括揑乳頭及舔私處。工人早前在區院認罪，今被判入獄18個月。

被告區成珠(69歲)於去年9月27日拍打印傭X的臀部，翌日被告又擁抱X，拉起她衣服揑其乳頭；之後拉低Ｘ的褲觸摸及舔其私處。被告更一度掏出陽具捉住X的手為他手淫，並將X的頭部推向其陽具，X最終反抗及向中介投訴並報警。

仆街，叫雞啦。

劣等基因

七十幾歳咁好力？

比左4000幾蚊人工，更係要用盡佢

硬了

印傭認罪 ?

吹玻璃工人
一定好好口技

打丁打到眼花？

支那廢老,屌佢老母

個私處有味
傷害被告口腔

大陸話而家出萬五蚊包蚊做雞

又是蝗

爺爺唔好la

奶埋閪都係判18個月

奶印傭閪

每日150 個支那都唔要嘅垃圾

返大陸坐喇屌 咪撚晒香港人錢

放咁多6，70歲老野落黎醫療系統點會唔漰潰
對香港冇貢獻但落黎1年已經可以拎綜援

支那狗改不了吃屎

你老母比狗屌生愛滋全家再生癌